sem尾BB

Sem尾最痛苦既係明知deadline就到 但得閒都唔會做
有無同路人互相取暖

仲有幾萬字未寫？

Project?不了